# Mon super projet BIbliotheque  
## Auteur

- Nom : Blum
- Prénom : Joao
- Métier : Data scientist

## Description

Blablaba un exemple de appli pour aprendre gitlab

## Installation

Lancer le script "install.sh"

## Désinstallation

Lancer le script **uninstall.sh**